南記咁撚難食都咁多人吹捧

三年前食過一次覺得唔好食就冇再食過 近呢年見咁多人話南記好食過好多米線鋪 岩岩又行經一間就買黎試多次
屌佢老母
啲米線煮淋撚晒 一夾起就斷 個湯底淡到仆街 個春卷入面係凍嘅 成碗野不知所謂

究竟咁多人話正係正係邊到？

因為我平時食開同你所描述嘅完全唔一樣

係唔係人樣衰
生活會多D阻滯

點解得你有咁既經歷

成班打手

唔食小窩唔好話自己食南記

個春卷同我幻想既唔一樣

辣豬肉米好撚正wo

上次去食，d米線又真係淋到仆街，一d都唔好食。但佢其他餸都係ok嘅

而家小窩個湯底味精太多, 不了
但間中口痕都係會想食下春卷

下午茶25蚊招牌河，抵撚到仆街

我1990年已在香港仔總店吃春卷河

真係好難食

食開屎應該會覺得好食既

自從香港仔間總店冇左，南記就冇左果種風味
應該得香港仔人先明

酸辣

又貴又難食

食過中環個間一次
真係不了 個湯底唔知似咩

一個字 平

邊間分店有樓主講到咁誇張

差左好多 食厭左

A河加A

啲味精多到真係食唔落

一定係酸辣春卷米+辣豬肉紫菜

連燈吹奏嘅你都好信

好正

25蚊有咁既質素都話唔好食要攞去餵狗，你一日3餐食開人地嘔吐出來個D野？

我都覺得難食
都係譚仔比較岩我

唔好食

清湯似滾水

麻辣就落堆辣油 加埋野飲 63蚊 完全唔值

個辣醬

係香港仔梗係艇仔粉啦
可惜唔係日日有,可遇不可求

自己𢳂啲酸菜，諗返起好似子污糟

麻辣係比大陸閪同蝗二代食
正宗一定係食清湯
自己唔撚識叫啫

無左咩？搬離左南區後好少返去香港仔

春卷河正到痴線 日日食都得

識食一定食大雜河

屌，係喎
中學已經開始食，以前有得加腩汁

唔係難食 但唔會特別去食

因為我平時食撚開同你個撚樣所描述嘅完撚全唔鳩一樣

點都好食過譚
譚仔啲米線膠膠地

反譚仔嗰期就係南記上位嗰期

in小窩米線 I trust
食開香港仔好多年

以前佢總店(即係依家360個位)係佢地自己物業
但到個仔接手 為左發大黎搞 賣走左間總店

我真係唔明好賣唔賣 要賣走間總店

有無巴打同我一樣覺得南記正過譚仔好多

邊撚度貴？平時食開二手飯？

由細食到大 春卷食左十幾年都唔厭
利申：香港仔撚

下午茶廿零蚊 一碗麵一碟菜有杯野飲，質素又唔差
唔吹捧佢吹捧邊間？

原來自己鋪
究竟小巴站係第一間定珍寶個邊先係

貴到仆街都叫平

南記啲春卷差咗好多完全唔好食

南記ok丫
味道唔錯喎

未食過

好好食喎

唔啱聽就打手

老實講，佢春卷我真係唔識欣賞
其他魚蛋河、米線ok

三年前食過灣仔柯布連果間
除左春卷 其他同樓主講既一樣

利申冇食春卷

小巴站，小巴站之前係巷仔檔，果時仲正

話南記好食果d食開屎
支持樓主

係 鹼水麵冇過冷河 所以成碗湯有鹼水味 失敗

個蕃茄湯底好高質

鐘意食辣既可以試下清湯加辣油
香辣既味道好撚正 唔同麻辣湯底

講真唔係間間都keep到水平 in黃埔 I trust

我都覺得好難食 但又好多人吹奏

魚腐春卷加酸辣世界級喎

譚仔咁撚難食都咁多人吹捧啦

Ps淨係食南記招牌河
Ps唔食譚仔

譚仔完勝

我遲你幾年，係總店留低唔少腳毛 果陣仲有魚紮食 超正

以前好好食

食過一次 狗都唔屌

下
好食wo

總店要上閣樓食

好撚難食X2 同譚仔差唔多價
但冇服務 要等位+自己落單+拎野都ON9

連鎖黎講
雲桂香>譚仔>三哥>>>>>>>>>>>>>>垃圾南記

無左啦，搬左去第二度

南記真係又貴又難食

我覺得份量好撚小
比50 up
但譚仔同譚仔三哥可以比到更多

3號小辣 走芽菜

南記小窩豬

總店搬左去58小巴對面

好似話係佢個仔接左手搞成咁

細碗左 長期魚片=魚蛋

真心垃圾食過一次冇再食

香港人食開屎

真係好撚難食

由細食到大
唔覺得有咩問題
利申：南區人

今年年頭人生第一次食，尖沙咀某間，意外地多左兩條春卷同多左水餃。。但成碗野難食到喊，成碗野無味，得個麻字。。。真係送俾我都唔食